想買個豬嘴,番工出街用

有無人同我一樣咁怕死
我見到d tg咁毒,想買個豬嘴,番工出街用可能係誇張,但咁放法真係唔想咁早有癌

你戴出街會被告暴動罪坐十年

認真 我都有d驚
但買邊隻會冇咁顯眼同時又防到毒

鎖撚硬

推

工業革命1.0

Happy Friday

咁鍾意返工，阻鳩你收工

下午3點半

九龍灣，土瓜灣，大埔，屯門，新蒲崗，火炭，紅磡，荃灣，葵涌，觀塘

🚫將軍澳工業邨除外

做香港人真係好慘想買個防毒面具保護自己都要俾人告暴動 攻擊性武器

我住旺角 附近鋪頭我見有啲伙記都開始戴口罩

[內附名單][重要]各大學據點請主動出擊！

唔想生癌
我認真講,唔係玩
佢咁放法實係慢性死

我都想知
Black fri 睇下amazon有無得執到好野

好似唔夠做wor

歷常都帶啦
生癌架
同埋佢係咁放,成個香港都係
散去邊阿,吸哂啦

其實公眾衛生條例係可以
只係狗又唔讀書又唔道理
真係頭痛

正常

起底 block

3M 3200A 配 3311K-55 豬嘴
通常$100
我每次發夢去前面都用

不過唔係好防到毒
勝在平同易上嘴

佢呢隻基本上完全冇用

攞嚟返工好似唔錯

實心驚
因為個心口右面有d痛, 1個月到
郁下手都會痛有時,我唔敢話關事總知唔想吸到

真

路過啦
但真係關事?

去市區真係有需要

我覺得其實唔關事

我唔想吸催淚彈殘留物
所以豬嘴

其實皮膚都會吸
帶豬嘴都防唔哂

咁就3200A啦
周街都有
又平又易用

雖然比起雙濾罐弱
不過唔係用嚟長期上前面其實都ok

巳經okay?
因為原先諗有濾芯個d

簡邊個好

1) 3200單過瀘口罩
- 物料 : 彈性塑膠
- 低鼻樑設計/懸垂式頭帶設計
- 可用溫水清洗，重覆使用

2) 3311K-55有機氣體瀘罐
- 物料 : 不織布濾材
- 高效活性碳，可防有機氣體，如油漆、天拿水、松節水、甲苯等...
- 適合噴漆作業、氣車維修、農藥處理、除蟲行業、 印刷等...

佢滲入你碌鳩 不育 帶豬嘴都冇用

帶出街搜到就拉

有左bb都好想帶豬嘴出街返工

是但我唔想生癌
佢拉咪拉

有無好人幫我睇下上面邊2隻好

帶阿,一定要

同意，我都想買個

我帶手術口罩 個個都望住我
莫講話豬嘴

呢兩個好似係要一齊用

咩價錢？

死都係狗乸狗仔女先
隻狗日日帶曬返屋企
係咁射

黑警毅進狗，死全家，落地獄，大家唔洗驚照出照上街照做野，成班垃圾聲大大濫捕就叻，大家唔洗驚班狗無料到，拉完聲大大最後死狗咁放返，我打狗放火食警嫂，生勾勾，屌狗大大聲

真。香港人，反抗，屌狗打狗

焗撚死咩,俾多十幾蚊買有filter個隻好過啦
利申:戴過依隻成日,焗死左

皮膚可以滲入,其實冇乜大作用

仆街，而家豬咀保命都唔得？？

另外，係咪長袖衫都冇用？二噁英一樣穿到？

通常連埋一pack過

3200A係嘴
3311-k係罐（消耗性）

由佢望,關佢撚事
生命係自己
你死個陣佢唔會參與架

Thanks online 買

吓？？
周街五金舖都有喎
$100一pack

不過可能你有其他原因
你決定啦
小心保重身體

3200係個咀 一定要配3311K-55罐

老老實實, 香港人應該要帶口罩, 起碼好似沙士咁......保護自己

N95得唔得?

生化服

冇錯
只有呢個罐先有效

另一款罐係for防塵only

冇得
唔可以防有機(有毒)物質

所以N95係又貴又冇用

唔得*

認真，應該搞個全民豬咀日，最起碼係街果陣要戴，有曱甴咬就話咁撚多二噁英 唔想死喎dllm 我條命咁值錢

帶豬咀返工我驚行兩步就俾人拉咗

支持全民載豬嘴 出街返學返工
係全民！！！

前題係要帶嘅人數夠多先得

其實全世界都戴，同d藍屍宣傳埋，再搵人係放過tg的地方做空氣檢查（唔知要咩儀器），再將結果貼文宣，咁就有晒正當性同合理性，然後大部分人都咁做就冇得輸。

始終事實係咁多毒。全港都係。

得罪講句，帶口罩都無人跟，仲話帶豬咀

係呀而家就係要你哋仆街死
咁你反唔反抗？

真....唔想無啦啦生癌

認真，我戴住，咩都冇做，淨係返工，咁都唔比？

真係驚ge 就拜託手足全港度下空氣污染濃度，最大問題係，香港好耐未落過雨，學者話污染物重沉係路面，但人多車多，行過翻起晒，只要證明係咁污染，講真，你撻晒呢d嘢出嚟，曱甴聽到佢自己都驚，仲拉咩你，connect埋佢都唔奇

依家班黑警就係惡到咁都唔俾呀

入唔入到香港呀⋯⋯

利申都係想起amazom買但係驚入唔到黎

P95啦 執笠倉 三十零蚊
最緊要戴得貼面

只要有實質數據證明，咁其實佢哋利益同我哋係連成一線，佢惡住話，就梗係唔好屌屌聲應佢，用個驚訝表情同佢講，「你唔知而家香港充滿二噁英，好毒咩」加多個望傻仔的眼神鄙視佢，講下d數據，跟住加句，趕時間返工，就ok啦，包冇事。

有同感 好想買豬咀但又唔識買

捱

Blocked

晒氣啦
之前叫大家帶普通口罩都冇人敢帶啦
豬嘴你自己諗有幾多人敢帶

其實3200頂唔頂到？

有隻叫o2canada 都係見啲網店賣 唔知得唔得

邊隻 有冇圖

死都要7 blocked

入到香港?

又唔係集會

豬嘴係防到tg但防唔到二噁英，仲附送埋持有危險物品罪/暴動/蒙面

各位巴打，呢款有冇用？

邊區?

理得人
生命係自己

赤柱冇二噁英

衣物點搞 出街 尤其是示威地區 一定痴到少少

類似依隻，呼吸舒服好多

個個都戴佢拉晒全部人咩

十一月都可以未有豬咀

咁怕死最好買全面型
不過最煩係衫褲鞋襪

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

好難想像過左五個月仲有人好似樓豬咁連3200要配個罐都唔知

其實呢期有肺鼠疫..

衛生防護中心今日（14日）接獲國家衞生健康委員會通報，內蒙古一對分別48歲及46歲的牧民夫婦，周二（12日）確診患上肺鼠疫。中心指出，肺鼠疫傳染性極高，可在人與人之間透過吸入患者的飛沫傳播，「如不及早接受治理，病人可能很快便死亡」。

重災區嘅服務業戴哂豬嘴開工應該好壯觀

單罐豬嘴可以買 3200 (最平) or HF-52, 濾罐就一定係3311K, 出面多數都有得一set咁賣;
雙罐豬嘴可以買 6200 (最平) or 6502QL or 7502, 濾罐唔想煩嘅話就揀60926, 一包有兩個

一定要帶

入面空氣好fresh

你有責任保護bb，你都想bb健康家

人數就是一切
推到全民有豬咀

我個日路過見到死咗個d雀都係呢隻品種

人人都戴佢告得邊個
而且健康理由豁免
而家大條道理

黑色果隻有活性炭
有助阻二噁英

我諗呢隻會好過普通外科口罩
Filter 果隻唔知

利申唔識，其他post 睇返黎

我都想買，有ge 請你上黎講講

Ching 前線呢隻唔夠做wo

邊個唔想戴個 S-10 mask出街

我決定買個set 3200

現實係死黑警唔會跟法例做野, 唔會同你講道理, 見你戴住個外科口罩個款有d可疑就已經想逗你

香港太子新填地街有

二噁英好似話連豬咀都隔唔到

手術口罩有咩好望大把人戴 當你病左咋

和理非真心想買set保平安
但其實而家俾狗搜到有豬咀會唔會搭番狗屋？

因為我老公同我一齊帶
啲港豬即刻覺得我地係搞事

我想戴但又怕俾人拉

豬咀都冇用
離開香港幾年先返黎

一人非法集會未聽過？

我有諗過外面再着件便利雨衣，返屋企前掉咗件雨衣就算，起碼衫褲留到先，但我驚街邊d人接受唔到呢個咁痴線嘅打扮

如果你冇其他公具例如士巴拿/螺絲批/槌仔, 多數都淨係mark低身份證資料, 當然最重要係睇阿蛇心情

好似可以透過皮膚入人體

仲要睇埋佢精神狀況㗎撞正個見到豬咀就發顛嘅就仆街了

防唔到二噁英, 因為粒子太細, 無色無味, 難溶於水
外國做過實驗, 將有二噁英嘅衫放入洗衣機, 其他衫都會有!
二噁英對女性影響比較大, 因為會遺傳俾BB

有得戴邊個唔戴
一戴就非法集結暴動蒙面罪攻擊性武器etc一大堆罪鳩告你
太多人拉唔曬返去？tg 海綿彈橡膠彈放題打鳩你囉
事實就係咁

認真！
非講笑

非法集結又蒙面罪,小心小心

推到藍絲都戴口罩

其實dioxin 無色無味仲好細粒 冇咩係真係防到㗎

之前係政治表態，而家係政治表態+自身安全利益。

最自私的香港人應該唔會連自身利益都唔顧。

N95算

可以點做,口罩唔得
我真係唔想因無班垃圾攪到有癌或個仔低能

得唔得,好似仲弱過上面個2隻

係啊
不過真係冇錢
3311k-55 罐即棄用多次都係$48-$50

雙濾罐下下咁用燒太多錢

唯有出後一兩排

宜家仲有邊度有得買

Online

3200A已經係對抗tg基本中嘅基本
仲要上前一陣已經唔係好防到

N95係唔防organic substance，即係冇用

收皮啦屌你老母

前線唔怕俾狗打 唔顧中二噁英嘅後果 你怕帶個口罩俾人拉

冇錯
事實上係冇任何一款豬嘴可以完全防到二噁英

不過有好過冇咁解

請問邊一間執笠倉有？

買左

有人捐就去拎隻靚野啦......

好多廢中出唔到前線, 買贖罪券咁課金班左好多靚裝返黎